# Mô tả ứng dụng
## Các chức năng chính
#### Người sử dụng
* Đăng kí
* Đăng nhập qua email hoặc facebook
* Đăng xuất
* Cập nhật thông tin tài khoản

#### Hệ thống đặt vé máy bay
###### Tìm chuyến bay
Hiển thị danh sách chuyến bay phù hợp với yêu cầu khách hàng
* Loại vé: Khứ hồi hoặc Một chiều
* Nơi đi, nơi đến
* Ngày đi, ngày đến
* Đối tượng: Người lớn, trẻ em

###### Chọn chuyến bay

## Giao diện
